老師欺騙學生感情使唔使負責任？

佢呃我話呢科係派grade科黎

: 呢科正正常常有A-架喇

牙sir憑自己本事令你take 呢科。。。